{
  "id": 1125999343,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-72.0491,46.68335,-72.0491,46.68335",
    "geom:latitude":46.68335,
    "geom:longitude":-72.0491,
    "gn:country":"CA",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":2358,
    "iso:country":"CA",
    "lbl:bbox":"-72.0691,46.66335,-72.0291,46.70335",
    "lbl:latitude":46.68335,
    "lbl:longitude":-72.0491,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:atj_x_preferred":[
        "Saint-Marc-des-Carri\u00e8res"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Saint-Marc-des-Carri\u00e8res"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-Marc-des-Carri\u00e8res"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a3\u03b1\u03b9\u03bd-\u039c\u03b1\u03c1\u03ba-\u03bd\u03c4\u03b5-\u039a\u03b1\u03c1\u03b9\u03ad\u03c1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Saint-Marc-des-Carri\u00e8res"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Saint-Marc-des-Carri\u00e8res"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saint-Marc-des-Carri\u00e8res"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0646-\u0645\u0627\u0631\u06a9-\u062f\u0647-\u06a9\u0627\u0631\u06cc\u06cc\u0631\u060c \u06a9\u0628\u06a9"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "\u0633\u0646-\u0645\u0627\u0631\u06a9-\u062f\u0647-\u06a9\u0627\u0631\u06cc\u06cc\u0631"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-Marc-des-Carri\u00e8res"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-Marc-des-Carri\u00e8res"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-Marc-des-Carri\u00e8res"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-Marc-des-Carri\u00e8res"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saint-Marc-des-Carri\u00e8res"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-Marc-des-Carri\u00e8res"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d \u041c\u0430\u0440\u043a \u0434\u0435 \u041a\u0430\u0440\u0458\u0435\u0440"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-Marc-des-Carri\u00e8res"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u0645\u0627\u0631\u06a9-\u062f\u0633-\u06a9\u0631\u0631\u06cc\u0631\u0633"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CA",
    "qs_pg:gn_country":"CA",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":6138719,
    "qs_pg:gn_pop":2358,
    "qs_pg:name":"St.-Marc-des-Carri\u00e8res",
    "qs_pg:name_adm0":"Canada",
    "qs_pg:name_adm1":"Qu\u00e9bec",
    "qs_pg:photos":254,
    "qs_pg:photos_1k":51,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":254,
    "qs_pg:photos_sr":5,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":958556,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424775,
    "qs_pg:woe_id":1564,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424775,
    "woe:name_adm0":"Canada",
    "woe:name_adm1":"Qu\u00e9bec",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633041,
        136251273,
        890457743
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6138719,
        "gp:id":1564,
        "qs_pg:id":958556,
        "wd:id":"Q142320"
    },
    "wof:country":"CA",
    "wof:created":1497299551,
    "wof:geomhash":"7bea4eca10bdd0cc98a147b5207d116f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633041,
            "county_id":890457743,
            "locality_id":1125999343,
            "region_id":136251273
        }
    ],
    "wof:id":1125999343,
    "wof:lastmodified":1690865331,
    "wof:name":"St.-Marc-des-Carri\u00e8res",
    "wof:parent_id":890457743,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2358,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ca",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -72.0491,
    46.68335,
    -72.0491,
    46.68335
],
  "geometry": {"coordinates":[-72.0491,46.68335],"type":"Point"}
}