{
  "id": 101742859,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000179,
    "geom:area_square_m":1275405.882833,
    "geom:bbox":"-127.026045,54.743077,-127.000882,54.750369",
    "geom:latitude":54.746721,
    "geom:longitude":-127.013463,
    "iso:country":"CA",
    "lbl:latitude":54.746721,
    "lbl:longitude":-127.013463,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":54.746721,
    "mps:longitude":-127.013463,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Jean Baptiste Plauch\u00e9"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Jean Baptiste Plauch\u00e9"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Jean Baptiste Plauch\u00e9"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Jean Baptiste Plauch\u00e9"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Jean Baptiste Plauch\u00e9"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Jean Baptiste 28"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Jean Baptiste Plauch\u00e9"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Jean Baptiste Plauch\u00e9"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jean Baptiste Plauch\u00e9"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Jean Baptiste Plauch\u00e9"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Jean Baptiste Plauch\u00e9"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jean Baptiste Plauch\u00e9"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Jean Baptiste Plauch\u00e9"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Jean Baptiste Plauch\u00e9"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Jean Baptiste Plauch\u00e9"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Jean Baptiste Plauch\u00e9"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Jean Baptiste Plauch\u00e9"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jean Baptiste Plauch\u00e9"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Jean Baptiste Plauche"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Jean Baptiste Plauch\u00e9"
    ],
    "qs:a0":"Canada",
    "qs:a1":"*British Columbia",
    "qs:a1_lc":"BC",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:adm0":"Canada",
    "qs:id":0,
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"JEAN BAPTISTE 28",
    "qs:loc_alt":"JEAN BAPTISTE NO 28",
    "qs:loc_lc":"e74c74a9ba3511d892e2080020a0f4c9",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"NCanada Census",
    "qs:type":"Indian Reserve",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":161,
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633041,
        890458087,
        85682117
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":29373698,
        "statcan:nid":"e74c74a9ba3511d892e2080020a0f4c9",
        "wd:id":"Q6170208"
    },
    "wof:concordances_official":"statcan:nid",
    "wof:country":"CA",
    "wof:geomhash":"8f9dbf2786228e725f742b641b219f33",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633041,
            "county_id":890458087,
            "locality_id":101742859,
            "region_id":85682117
        }
    ],
    "wof:id":101742859,
    "wof:lastmodified":1722051532,
    "wof:name":"Jean Baptiste 28",
    "wof:parent_id":890458087,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population_rank":0,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ca",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -127.026045,
    54.743077,
    -127.000882,
    54.750369
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-127.00100500000001,54.743077],[-127.026045,54.743228],[-127.02591099999999,54.750369],[-127.013396,54.75029],[-127.000882,54.75021],[-127.00100500000001,54.743077]]],"type":"Polygon"}
}