{
  "id": 1126018515,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-75.86604,46.30011,-75.86604,46.30011",
    "geom:latitude":46.30011,
    "geom:longitude":-75.86604,
    "gn:country":"CA",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"CA",
    "lbl:bbox":"-75.88604,46.28011,-75.84604,46.32011",
    "lbl:latitude":46.30011,
    "lbl:longitude":-75.86604,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Sainte-Th\u00e9r\u00e8se-de-la-Gatineau"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Sainte-Th\u00e9r\u00e8se-de-la-Gatineau"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a3\u03b1\u03b9\u03bd\u03c4-\u03a4\u03b5\u03c1\u03ad\u03b6-\u03bd\u03c4\u03b5-\u03bb\u03b1-\u0393\u03ba\u03b1\u03c4\u03b9\u03bd\u03ce"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sainte-Th\u00e9r\u00e8se-de-la-Gatineau"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Sainte-Th\u00e9r\u00e8se-de-la-Gatineau"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0646\u062a-\u062a\u0631\u0632-\u062f\u0648-\u0644\u0627-\u06af\u0627\u062a\u06cc\u0646\u0648\u060c \u06a9\u0628\u06a9"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "\u0633\u0646\u062a-\u062a\u0631\u0632-\u062f\u0648-\u0644\u0627-\u06af\u0627\u062a\u06cc\u0646\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Sainte-Th\u00e9r\u00e8se-de-la-Gatineau"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sainte-Th\u00e9r\u00e8se-de-la-Gatineau"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Sainte-Th\u00e9r\u00e8se-de-la-Gatineau"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sainte-Th\u00e9r\u00e8se-de-la-Gatineau"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646-\u0679\u06c1\u0631\u06cc\u0633\u06d2-\u062f\u06d2-\u0644\u0627-\u06af\u0627\u062a\u06cc\u0646\u06cc\u0648\u060c \u06a9\u06cc\u0648\u0628\u06a9"
    ],
    "name:urd_x_variant":[
        "\u0633\u06cc\u0646-\u0679\u06c1\u0631\u06cc\u0633\u06d2-\u062f\u06d2-\u0644\u0627-\u06af\u0627\u062a\u06cc\u0646\u06cc\u0648"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CA",
    "qs_pg:gn_country":"CA",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":6138129,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Ste.-Th\u00e9r\u00e8se-de-la-Gatineau",
    "qs_pg:name_adm0":"Canada",
    "qs_pg:name_adm1":"Qu\u00e9bec",
    "qs_pg:photos":6,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":6,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":249574,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424775,
    "qs_pg:woe_id":23394551,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424775,
    "woe:name_adm0":"Canada",
    "woe:name_adm1":"Qu\u00e9bec",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633041,
        136251273,
        890456545
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6138129,
        "gp:id":23394551,
        "qs_pg:id":249574,
        "wd:id":"Q3464434"
    },
    "wof:country":"CA",
    "wof:created":1497300691,
    "wof:geomhash":"adcdfc63a55e8fd71a2e440df281f123",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633041,
            "county_id":890456545,
            "locality_id":1126018515,
            "region_id":136251273
        }
    ],
    "wof:id":1126018515,
    "wof:lastmodified":1566426219,
    "wof:name":"Ste.-Th\u00e9r\u00e8se-de-la-Gatineau",
    "wof:parent_id":890456545,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ca",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -75.86604,
    46.30011,
    -75.86604,
    46.30011
],
  "geometry": {"coordinates":[-75.86604,46.30011],"type":"Point"}
}