{
  "id": 1125803801,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-72.81906,46.0637,-72.81906,46.0637",
    "geom:latitude":46.0637,
    "geom:longitude":-72.81906,
    "gn:country":"CA",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"CA",
    "lbl:bbox":"-72.83906,46.0437,-72.79906,46.0837",
    "lbl:latitude":46.0637,
    "lbl:longitude":-72.81906,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Saint-Fran\u00e7ois-du-Lac"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-Fran\u00e7ois-du-Lac"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Saint-Fran\u00e7ois-du-Lac"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saint-Fran\u00e7ois-du-Lac"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0646-\u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u0648\u0627-\u062f\u0648-\u0644\u0627\u06a9\u060c \u06a9\u0628\u06a9"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "\u0633\u0646-\u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u0648\u0627-\u062f\u0648-\u0644\u0627\u06a9"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-Fran\u00e7ois-du-Lac"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-Fran\u00e7ois-du-Lac"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-Fran\u00e7ois-du-Lac"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saint-Fran\u00e7ois-du-Lac"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0443\u0430-\u0434\u044e-\u041b\u0430\u043a"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-Fran\u00e7ois-du-Lac"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-Fran\u00e7ois-du-Lac"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u0641\u0631\u0627\u0646\u06a9\u0648\u0626\u0633-\u062f\u0648-\u0644\u0627\u06a9\u060c \u06a9\u06cc\u0648\u0628\u06a9"
    ],
    "name:urd_x_variant":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u0641\u0631\u0627\u0646\u06a9\u0648\u0626\u0633-\u062f\u0648-\u0644\u0627\u06a9"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CA",
    "qs_pg:gn_country":"CA",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":6138241,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"St.-Fran\u00e7ois-du-Lac",
    "qs_pg:name_adm0":"Canada",
    "qs_pg:name_adm1":"Qu\u00e9bec",
    "qs_pg:photos":50,
    "qs_pg:photos_1k":10,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":50,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1165034,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424775,
    "qs_pg:woe_id":1490,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424775,
    "woe:name_adm0":"Canada",
    "woe:name_adm1":"Qu\u00e9bec",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633041,
        136251273,
        890457567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6138241,
        "gp:id":1490,
        "qs_pg:id":1165034,
        "wd:id":"Q3462181"
    },
    "wof:country":"CA",
    "wof:created":1497291381,
    "wof:geomhash":"89cd2daa8f25cd5150063b48e9e22e23",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633041,
            "county_id":890457567,
            "locality_id":1125803801,
            "region_id":136251273
        }
    ],
    "wof:id":1125803801,
    "wof:lastmodified":1566426197,
    "wof:name":"St.-Fran\u00e7ois-du-Lac",
    "wof:parent_id":890457567,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ca",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -72.81906,
    46.0637,
    -72.81906,
    46.0637
],
  "geometry": {"coordinates":[-72.81905999999999,46.0637],"type":"Point"}
}